人在廣州北京路,有無晚飯推介?

有無熟廣州既巴打?請問北京路有無晚飯推介?
食咩都得,打邊爐、自助餐、中式野都可以

粵海仰忠匯
有酒樓有小炳勝

掃街啦，有間老字號食魚皮幾正，唔記得左叫乜名

上親廣州都去食北京路表哥茶記